0725香港站月台往中環及荃灣方向有大量警察

啲人通常朝早放狗

有冇搜身